降魔的 (4)

每多一個負皮就代表套劇有多一點收視

嘩 個靚仔正到

今集估佢唔到 好睇

幾時開始降魔

Arrrrr

恥鬼黎嘅屌

鬼斯

又係江美儀 ?

終於都完啦

又係江美儀把聲

寫輪眼

痴撚線 魔鬼咁廢既成日搞小動作

落地獄

我都覺得係

越睇越好睇

殺埋自己啊媽

咁就死左？

咁快(4) 樂悼過使徒

毒氣石

屌

江美儀老是常出現

仲快過使徒

幾時有皇天擊殺

拍得出個恐怖feel

等左七集終於有隻魔睇下

黑化100%

汪子勁幾時同我69

超級中二病

Siu Ma 鳴門
汪子勁 佐助

你都有睇

幾時超越神diu

我都開左個post tim

個細路都幾好戲

合埋佢對眼就死?

點解魔鬼會收賣咗展明

靚仔望住老豆死個下笑得好正

鬼斯通

黑氣石

大小姐

王子好戲 好靚仔

牙Moon對腳

大小姐咁溫柔

牙moon

毒氣丸

好好戲

紅唔起

I am the king of the world~~

魔性

鋪展明條線好睇 睇tvb好耐無呢種感覺

Moon ❤️

劉佩玥個樣

最後個張

唔係黑化啦
細細個已經出賣左靈魂比魔鬼

估唔到汪子勁爆出

大師渣ga

幫人實現願望？

個細路好心寒

日基

日基大師

點解黃子恆上唔到位

點解個個留言都有負皮

偷食人妻

廢陶

個大師好撚濕鳩
藍本係咪司徒X正

冇料都以為自己念下野就可以拎到

之前咪上左
不過衰花fit

點解會咁架大師

中位數25000 咩世界黎

食過裕美 無得紅
陳拍乳

牙moon❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤

不如調呀mon去新聞組

隻野好鬼煩

做我老公唔洗紅

好撚好笑

moon

淨係得味想天開做過主角都唔算上左啦

又靈氣大傷

本來上緊

大師咁廢都破到你封印

好得人驚

腎虧

行去馬路中心大嗌賴敢當3次啦

馬明做乜鳩

偉陶

薩基路

moon其實唔靚

同鄉

裕美咁柒都食得落

佢係唔係會“元氣大傷”到結局

阿神石到底有咩用

呀moon個樣真係好樣衰
成個鞋抽咁

「若非本尊靈氣大傷⋯」

呢句野出過幾多次

多多藉口

啲戲屎到

yes

應該馬明先係主力

大小姐好屈機

大小姐d霸氣

係咩 事事但但囉

今次大小姐就講得啱唔

曹宏威

明明係佢搞出黎

應該伏筆黎 睇片馬明仲勁過佢 可能好似死神一護咁

刀削=威斯帕
莉莉=地縛貓

白滑

見到莉莉用念力 諗起曹宏威張圖

sm

若非本尊靈氣大傷
此劇集已進入結局篇

德成口音

痴撚線

高高

捆綁play

到底黃智雯點成魔

收養木偶妹好過刀削面

對腳好撚正

咪係 勁咁多

大奶奶呢

好樣衰

好睇

勁到

米七幾高，中上樣又白滑，算正啦
雖然唔係處女

洪仔

洪狗

洪狗做鬼

洪永城亂入

洪9

wing翔

咸濕仔做番自己

譚嘉儀仲索過鞋抽moon

洪永城鬼
扮緊金舌頭？

你老母都好正

洪狗亂入

洪仔做痴漢鬼

又洪仔 套套都有佢

邊個屌過

今集好睇

陳秀珠咁既樣都索過moon

依套d客串既cast唔惹少

拉打+妖怪手錶

開始捉妖

禾

之後會大戰boss廚聖

John ma: 我就係上帝！

做乜鳩套套都做二打六？

做鬼都唔放過佢

人面犬

但佢同馬明既關係

洪仔做返自己
好似奶緊moon?

捉鬼咩 本尊靈氣受損呀

個個comment 都有人負皮

Moon so qq❤️

點解洪永城呢排咁霉 套套做配角

鳩痕又可以屌下
法力又勁過刀削面

又廚聖又金舌頭

少年展明 vs 譚真一
邊個邪惡D ??

望一望間房啲公仔都驚驚地

客串姐 馬明以前都成日係咁架啦
洪仔同張衛建拍喎

唐詩詠

唔怪得馬明要對付佢

有咩咁驚 就算真係都唔會害你

收集同伴

呢套好睇過殭好撚多

馬明亂入使徒 佢咪亂入返呢邊囉

咁都驚？

張偉健果套都幾期待

恭喜你已經得到2隻妖怪朋友了

今年最好睇既劇集

成身靜電 都唔知是咪床尾隻比卡超跟住我

一個廢既 不粥

新一代亂入王

殭個劇本同條橋幾好架，係個導演拍出黎膠

今集得到嘅妖怪徽章係：
莉莉

其實點解汪子勁合埋講呢d對眼就死左？

純屬意外

妖怪手錶

疆係認真野拍到膠
呢套擺明膠野仲好睇

隻魔鬼幾得意

死唔眼閉

鬼斯黎

仲好睇過使徒行者

子供向

都未收伏到

合之前佢仲郁緊
我以為個合左先死

莉莉 >>> 脆魚

我以為會開返眼變紅眼

既然 郭展明 見過魔鬼, 又知道魔鬼既存在

點解仲要成日向 馬明 追問 兩個大賊 紅眼既事??

應該係汪子勁回憶緊嗰陣就死左

其實莉莉都做得唔差，好過本尊
我婆都笑佢廢

主要係題材比較新
TVB 幾乎無拍過呢D題材
就好似EU超時任務咁

可能佢以為全世界得佢一個知道魔鬼呢

其實神石係黎幫小馬修練等級嘅魔法石，本身無能量

演員又討好

神石 差D 輸埋比隻小鬼

我係女醫生都想溝小馬

超時空男臣

景太

想問呢幅相講咩？

點會無拍過

馬明 月亮 汪子勁 黃智雯

但汪子勁唔係紅眼人, 冇紅眼人既力量

唔計馬明,呢堆都算比較小見
感覺清新

其實馬明點樣係電視台自出自入??

上一次就話有張 演員會 入場卷

今次竟然可以去電視台既道具部同電視部..........

似係唔想俾其他人知有紅眼

因為佢之前車過個乜鬼明星 馬咩明 條on9仔漏咗張職員証喺車 咁啱Siu Ma個樣又同佢一撚樣 以後咪可以喺電視台自出自入

睇左頭3集
跟本係潮與虎/台譯:魔力小馬

阿虎勁咁多

狂摸dick

唔知今日D負皮客準備好未呢

阿虎如果成日元氣大傷
本野一本就完左啦

好撚煩呀莉莉

莉莉

媽呀公仔

又係你兩個

好想屌莉莉

個師父..

莉莉好得意

曾偉權又攞彩

屌 又負評撚

諗起toy story

啤啤

莉莉好cute

狂魔的

屌 你幾時先唔理佢

班負評狗正係識藏頭露尾,入黎吠兩句啦

呢個moment啤啤個樣唔差

本尊又沉船

繼續做兵

咸濕石頭

馬明個樣

精靈都要做兵

女人fd返 世界和平

人地咁得閑咪由佢囉，唔好再quote喇

毒撚+1分

想要圖

阿moon 小文黎

刀削面做呢D角色又幾過癮

石敢當好毒呀

胡乜鈞好似隻死神流克

好想屌到莉莉係咁叫唔好

毒撚到

舊石好毒呀屌

毒男

淫石

你真識食

頭先個鏡頭moon好靚

淫賤天尊

唔知點解覺得肥仔遲早死

個呀婆

痴線

香港腳發作

kai車啦

個下哼

曹總

用愛膚堅啦

D普通話

咁就開一世

樣樣都半桶水

石敢當好撚廢

阿狗figure

諗住等睇又傷

本尊又靈命受損

若非本尊元氣大傷。。。。。

如果小冬做一定好好多

豪仔會唔會係final boss?

最後會唔會係豪仔上左黃智雯身搵馬仔報仇

愈睇石敢當就愈正

又好似幾夾喎

仆去街市

長期殘血0sp玩毛咩

做緊兵渣

少血 低攻 MP極少

神主牌咪豪仔

幅相

Call唔到豪仔會唔會因為其實係佢自己黎

成左魔變左上幾集紅眼?

有超時空男臣嘅feel

啤啤好正呀

一個字 垃圾

點解仲未有人post ????

豪仔應該大伏筆黎 同埋睇片頭後面劇情好似大轉變返正常片

小冬眼神有戲 真心做得好

莉莉 遲D會唔會出場一齊打Boss??

加旋咩屌

咩黎

很想要吧

呢兩套劇咁鳩 一諗起班廢老睇唔明笑點就覺得佢地都有今日

中國, 日本 周圍都有石敢當 石像啦..............

講真， 笑點真係走得好前， 唔係日日上鳩登都未必識。

因為豪仔未死

第一套師奶應該識大部分
呢套就

客串bonus

咁石敢當=廿草米前期

心姐同蔣志光扑左幾多次野

我估係豪仔上左小馬身
所以小馬一路以來咩意外都唔撚死

佢仲廢撚過甘草米啊家陣

舊石會唔會商品化 好Cute呀

加旋

好得意，想買番隻添

原來一直都有

叉叉電

馬岡？

有無馬明尿味先

廢鳩又黎

辣殺

精靈嚟講佢真係廢到仆街

莉莉 呢

依種感覺 叫 葡萄

石敢當咪豪仔囉

葡萄

提子都出埋 c9識唔識架

根本佢自己就係豪仔

刀削d胸肌

豪仔

🍇🍇

仲話成年修行

幫大家解釋曬D潮語點解

你確定

金多寶

300年姐 好似係

着定泳褲

除杉嗰下

班仔幾好戲

豪仔呀

豪仔把聲好撚難聽

保險仔幾靚仔

豪仔on9????

屌你唔識游水跳落去做咩

咁淺水都浸親

唔怪得咁撚廢

原來係豪仔自己自殺

豪仔弱智架咩

係

唔係豪仔死咗先收養馬明架咩

打火機就燒唔痛？

小馬

幾千年

水塘都有水鬼

你咁廢緊係殺唔到人啦

幾千年修為咁撚廢既

豪仔死左都係20年 胡紅軍應該得20年修行到

明明豪仔死弱智啦，唔識游水跳落水，仲話救人

牛河博士應該得

馬明幾時先爆發

念力打丁

鬥長氣, 點幫呀, 傻既

人地鬥閉氣 你去救人

豪仔=紅軍
利申：神探

主線劇情

靠你保就死啦

舊石滴水

終於開始降魔

總係覺得石敢當就係豪仔

終於接主線任

廢到要用呢d方法

bonnie

Bonnie

你誤會咗 希望拖多幾集

跟本就係自己廢得濟

死黑警

有仔就帶上黎...

子勁

好撚正條女

又要打丁

講經大師石敢當

BONNIE會唔會成魔

溝女

濕哂

黑警(已入魔)

發晒姣

濕曬

Bonnie mola mola

Bonnie呢啲係咪叫醜萌
明明樣柒但又憎唔落

最勁係嘴遁

正

咁都柒

好靚wo,一世正係扑佢都制

叫好過moan架啦

邊忽柒

係沉睡三百年

黑警溝女高手

正皮 moon
負皮 bonnie

子勁 我飲地下啲水得啦

比個賤人溝左

有d輪姦女孩feel

唔識講
可能個鼻大掛

中間果張

木南日菜

最多咪有D怪

罰你睇晒d佢

子勁好靚仔

係工廈到可以24小時不停同bonnie扑野
一路扑佢，佢就一路畫畫
叫到幾大聲都無人理

就算唔靚都應該未到柒掛

我要both

佢對波
不過依家不了

我要子勁得啦 其他留俾你地

姣

無所謂啦，我覺得佢都幾甜呀，柒唔柒唔係重點既

dllm你屈狗人仲想人幫你

姐係佢阿哥都有關心開佢

黑警

聽日8點繼續睇bonnie

警犬係咁

一日溝兩條女

後面個阿嬋着衫

唔得閒睇live

屌 啲女俾佢媾曬

bonnie好gfable

汪子鳩好靚仔

子勁拍味想天開果震真係扯

影到紅眼就正

你有咁靚仔你都得

Mandy

屌你溝哂班女玩撚哂啦

係咪會call佢上黎 ?

啲石砌到成碌鳩咁

我都以為會影到紅眼

以為影到紅眼

明明係心型

頭先停咗停仲以為影到啲乜嘢

馬明就淨係快先會俾人叫出黎

蔡思貝同朱晨麗

紅眼come

我心邪開

憎恨值up

咁靚仔正職係咪做鴨

小馬仆街了

唔識佢以為佢做緊ptgf添...

即刻黑面

之後再睇的相 有發現

爆埋個名出黎

up 100%

同我爭女

子勁d戲好好

溝女溝到得罪人

真係勁靚仔 都唔知點解次次都要佢拍痴線佬

係咁談情
悶到

石敢當根本係妖怪執事黎，垃圾黎

專心撞邪

唔知第N次條女比人搶左，做到熟

又有小儀

nigger

黑警實camp鳩馬明

抽自己

石仔 好可愛

勁靚仔又未至於 不過幾charm幾順眼 佢把聲先好J

Gfable

石敢當射波

文戲幾好睇

黃智雯真係要多謝個監製

佢無開過工

洪永成 陳展鵬

味想天開個個柒造型差少少都carry唔到

聲同戲路都有少少似陰謀情人

打野戰

年頭有林夏薇果套劇

野戰

佢味想天開真係好正

九龍仔公園 係有啲陰暗位嘅

奸到出汁

屌你揸車轉彎唔洗扭呔

好sweet

馬明

死毒撚學人溝女

佢地兩公婆咁欣愛遲下實會有啲咩不測

金剛小儀夫妻真係做得好好

NTR

毒撚馬明

運輸兵

橙呀馬季

條女冇左囉

仆街差佬

陰公

卜野啦

超衰啊黑警

無啦啦講大嘥鬼金句

兵

望住上樓 critical hit

小儀同金剛可能係鬼

大埔街市係冇菠蘿蛋架

橙

毒撚最忌有自信

Mola Mola

小馬好慘

molamola

係咁重擊馬明

仲要揮手

勝利者眼神

1Q入洞

一Q入洞

紅的都變綠的

豬

隻豬無啦

淫婦

1q 入洞 食豬

一q入洞

好撚正呀

一q三洞

入咗洞了

頂你司機乘客咁都信

好仆街

毒撚悲歌

毒撚

心靈公廁 好中

心靈公廁

公廁

心靈公廁wtf

屌你MARCO

又pt

MARCO 金句

Marco

心靈公廁 呢個term好正

編劇

熟悉的陌生人

心靈公厠

的士佬都可以俾人中出即飛

心靈公廁形容得幾好

心靈公廁
同做鴨冇分別

又係佢

分分鐘連隻豬都比埋人

呢個term好正

Gay

嘩屌

仆街

屌死基佬

笑死

馬明隻豬都俾埋人

鞠花

又呢個變態

一分鐘

後入

CLS

笑撚死

好撚變態

救命

Siuma molamola

你好嗎

八半之後又有gay

索襪 屌

gay佬點知佢叫小馬

OPEN YOUR GATE!

臭味 汗味正

仲豬咩 未婚夫死咗

Siuma菊花危機

我要提名呢個編劇去攞金像獎

擺明有路

介紹call車個時講掛

尿味呢

佢老母講既

跟

鴨都叫有錢收同有性來往
心靈公廁乜柒都無

變態佬係心姐個客

佢老母真係剋鳩個仔

佢老母d客黎

屌你好撚gay

馬明係到屎忽咭咭個下笑到我

死gay佬

有心靈來往呀

心靈公廁呢個term真係到位

gay post

臭精味

個屁股又圓又大

能成為密友

到你老母個閪位

酒後駕駛

個樣有啲邪氣

點解呢排多咗咁多gay情節

馬明一年兩套神劇

都係陪跑啦

抖M

痴撚夠線未

You go to die

洪囝

幾時先有視帝

諗起顏x偉摸的士佬大脾

又多一隻沉船鬼

心理追兇

屌仲毒過本尊

唔踢佢落海算係咁

後面成班安心上路咁

$22 起錶仲係....

黃建東做變態佬做得好撚出色

洪鬼

叫石敢當黎呀嘛

玩爆洪狗啦

呀moon幾cute

阿moon好撚正

一架車2個癡線

好撚正

日基大師有冇幫呀mon

上佢房慢慢講

呢套聽聞越後越感人，可能有奇蹟呢
有咩理由做周末果套都make noise,呢套如果好睇無機會

bonnie完爆

洪狗好正

腦魔

屌，推到完場

靈界女神

推到完場

[我地]個圈子,靈界圈子 ?

推到完場

屌 推到完場

亞視鵬搞事

連登仔牙洪

洪仔做毒撚d戲

幾正

原來洪仔推緊po

屌你靈界後援會

師兄
推到完場

唔怪得話個邊既朋友都好鐘意佢

本尊 莉莉同洪狗

集集都推到完場

隻手hi倒碌野

個高潮樣

射左

打j

升仙

屌你

高潮眼

升天

心理追兇真係今年最神

做乜9啊

我唔打女人，xXxX,但可以車你返差館

呢句好正

洪仔好正

洪仔高潮眼

咁就射左

做左鬼都上連登

打J

洪狗做返自己

有冇相

比女神打JJ

high 到反白眼

癡線

3秒...

呢度可能都有D巴打係...

等洪仔gif

射了？

你知道得太多......

kfccoffee巴打辛苦晒

洪巴係到？

HJ

If I had known, you 'd come alone
I would 've kept my heart on hold~

好撚好笑 笑到肚痛

子勁又溝女

好想屌呢條囡

洪仔出嚟講句野

沙頭角

依part洪仔既出場對劇情有咩幫助

佢自己都係魔 係到做乜野

人既野獸
spilt

我都想比佢摸
依套劇黐撚線

正式宣佈編劇係高登仔

自己係紅眼魔仲要扮查？

黑警同時溝2件

佢自己都係魔啦
仲問

只係單純培養佢做新一代亂入王

明明係全集最緊要既劇情

撚洪狗

自己廢就話人哋異於常人

尤其是嗰啲乜撚野後援會

明明自己見到隻魔
又查第樣

佢應該係本身格衰 未至於係惡魔

回魂夜

王子自己想做王

紅眼老鼠

原來子勁只係行街仔

咁都嘔

垃圾黑警

遲早會變

鬼斯又出嚟啦

進化了

咪係

又係鬼斯通

屌，個bgm
不安

進化做黑警

咩黎？

黑警快call消防啦

種佢老母盆野

入戲了

點解唔係由個鼻㝫入去

白鳳丸

Seed

dean個細佬囉

睇中佢肉體

開始入正題啦

咁就成魔

岩先條女叫咩名

洪永城-鬼少年

邊2套

是咪種子？

首歌好難聽

佢可能唔知自己就係隻魔

入魔了

降魔未

豪仔係咪死左定成仙

手果d咩黎?

好似火紅隻野
隻野未有特制眼鏡睇之前

老鼠屎

保濟丸

seed

子勁入魔了

黃子恆又黑化

樹妖姥姥

最尾打boss果陣會同石敢當合二為一

綠豆

點解最近成日見到吳家樂

套套戲都要佢黑化

兔仔屎

綠豆仔

子勁唔係識得紅眼嫁咩
而家要控制返紅眼轉頭
頭先以為上身添

夠效率

我以為鬼斯通會話：我認得你

2集一post

甴曱屎

溏3

同琕琕合二為一

佢既公式就係：條女比人搶，跟任黑化

姚嘉妮

子勁個樣做唔到男一

裕美事件太大影響

汪子勁 果套無黑化

馬明都做到

色字頭上一把刀

使徒2

佢係靚仔，但有種上唔到大枱嘅感覺

個feel有啲似沈震軒

腦魔？

型姐,邊忽靚仔

仲奶面?直接奶閪算啦

反而我覺得沈震軒ok

你啱

我幾鍾意佢

好撚柒正

應該係識但本身佢無紅眼，所以唔係話call就call到佢出黎

只係知紅眼幫過佢搞到老豆老母跳樓

佢而家直頭想好似班賊同佢老母咁，連自己都有紅眼

心起惡念

又香又甜又好吃

跪求馬明講葡萄 cap 圖

在今年年初，在《我瞞結婚了》和《味想天開》都是擔正做男一的Tony，突然間連續三套劇都是客串演出，實在有點奇怪。要知道正值上的的他，對上五套劇集當中，有四套是擔正做男主角的，難道TVB要雪藏他？當然不是，在接受《香港01》訪問時，Tony說：「降魔的因為題材吸引喇，監製一問我就即刻應承，因為好玩嘛，拍嗰陣我真係有舔落阿moon塊面度，原來啲妝都幾好食，姐係啲粉。 《誇世代》基本上就全公司都有份參與架喇，呢半年我的確係專注喺《退休地圖》同《大帥哥》，但公司嘢緊係幫得就幫，有得參與就參與喇。」在《降魔的》也是客串身份的他，不知道會有多少場戲呢？

馬明人緣咁好都敢得罪
收啦

講述有關的士的劇集，竟然有不少駕車戲分要留在錄影廠拍攝，究竟是什麼原因呢？有份飾演的士司機，劇中花名龍貓的何遠東，接受《香港01》訪問，他表示其實是要遷就部分演員，「有啲演員無車牌架嘛，我就已經無車牌啦，咁揸車嘅畫面，咪要係廠拍囉，如果唔使開車我哋都會拍外景喎。(無車牌都可以用貨車載住架的士拍？)咁樣咪仲麻煩，而且我哋無車牌，又唔開得車，仲會阻住條街啦。」
網民估計拍廠景是想節省拍攝資金，而且可以快點完成拍攝，但何遠東就不太同意，「點會快咗呀？都用咗好多時間，而且我哋一樣要出外景。」那麼是否因為要「慳錢」，所以在錄景廠內用道具車拍攝？「唔係道具呀，真係的士來的，而且成個拍攝炸爛咗三架的士，都落重本架。」明白晒，將拍攝資金用在炸破場面，之後還有馬明和黃子恆的人魔大戰，現在駕駛的士畫面雖然假假地，希望之後勁爆的特技效果能夠補償，滿足返觀眾啦。

天與地：飾演楊雪薇的湯盈盈2009年年初因醉酒駕駛，被判罰社會服務令、罰款及停牌1年，劇中駕駛私家車的戲份均由拖車拉行，或由臨時演員代勞，以免違法。

外界話馬明介入搞散 洪仔唐詩詠

昨晚個集難得同場

大約邊一段

簡單講就係縮皮左

睇下洪狗ig

先岩..

夠鐘睇鬼斯

牙洪幾時再出

尋晚好好笑

沉船bon

想食女

條女出晒水

除衫比你畫

究竟係串近佢厚粉定點

咁似d吸毒話自己唔會上癮咁既

仆街 種野向人地屋企

bonnie條淫娃

又食黃智雯又食bonnie

兩邊cow

畫裸體啦

liam點解讀成2個音

洪仔無哂戲份拿？

明明話上屋企睇相 點解會放左係的士

又打人毒針

係咪條仔拎左

老屈馬明

醫生線得siuma同佢一齊既戲先好睇
其他好悶

邊個字？

毒撚真係慘

知唔知咩叫涉嫌呀亀

siuma

洪仔還左心願成佛了

佢係讀錯重音位姐

牙洪

屈唔到馬仔

係喎

黑警最叻屈9人

打毒針失敗

黑警好乞人憎

汪子勁好狗

乜lun啊

乜論呀

屎坑石出手

好多踩界用詞

冇馬會邊可以改變命運

黑警演得活靈活現

啲台詞好正

買個學位

激死iron光

屌你真係有奶

蔡思達

120蚊

做乜有十幾萬既
失憶

唔怪得阿moon咁既樣

石敢當好厚粉

奶曬成身

呀些粉

咁有冇真係拍到佢jj

gary 真係好撚正

比人奶慣先認到

咁到底個晚有冇睇相

明益洪仔

比狗奶開

唔係讀"念"咩

賴？

頂你司機乘客易有野又係你講